啲死毒撚日日都話啲女臭雞拜金，自己又咪係又係要大波靚女

好心唔好發咁多夢啦

就好似啲豬扒咁又要有錢又要靚仔

班毒撚戇鳩嫁

你第一日上連登？

而事實毒撚溝到既女係又樣衰又冇身材

老實講
係我冇金啫
有錢的話我實agger啲臭雞既生活態度

你覺得班友日日咁講會有女咩

屌不到的閪是臭的

自己對女人要求就理所當然
女人對佢地有要求就貪心

錢，我係要大波靚女同有錢

雞一定要臭

6個毒撚：啲女要咩要求呀 我地就冇問題